# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ecere\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-11 09:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-11 23:06-0500\n"
"Last-Translator: Jerome St-Louis <jerome@ecere.com>\n"
"Language-Team: ec <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-07-12 01:56+0000\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\\..\\..\\\n"

#: src/pass15.ec:3256 src/pass15.ec:3282
msgid "%s expected to be derived from method class\n"
msgstr "%s 被期望由方法类导出\n"

#: src/pass15.ec:9796
msgid "%s undefined; assuming extern returning int\n"
msgstr "%s不确定，假设外部返回整数\n"

#: src/ecdefs.ec:1671
msgid ":%d:%d: error: "
msgstr ":%d:%d: 错误: "

#: src/ecdefs.ec:1719
msgid ":%d:%d: warning: "
msgstr ":%d:%d: 警告: "

#: src/pass15.ec:796
msgid "Array size not constant int (%s)\n"
msgstr "数组大小不是常整型(%s)\n"

#: src/pass15.ec:11585
msgid "Assigning list initializer to non list\n"
msgstr "列表分配给非列表\n"

#: src/pass15.ec:11129 src/pass15.ec:12358
msgid "Couldn't determine type of array elements\n"
msgstr "无法确定数组元素的类型\n"

#: src/pass0.ec:524
msgid "Couldn't find member %s to override\n"
msgstr "不能找到成员%s去继承\n"

#: src/loadSymbols.ec:712
msgid "Couldn't open %s\n"
msgstr "无法打开 %s\n"

#: src/ast.ec:1678
msgid "Expecting class specifier\n"
msgstr "需要类限定符\n"

#: src/pass15.ec:12570
msgid "Expression is not a container\n"
msgstr "表达式不是一个容器\n"

#: src/lexer.ec:535
msgid "Includes nested too deeply"
msgstr "包括的嵌套太深"

#: src/pass1.ec:145
msgid "Incompatible virtual function %s\n"
msgstr "不兼容虚函数%s\n"

#: src/pass15.ec:12825 src/pass15.ec:12898
msgid "Invalid object specified and not inside a class\n"
msgstr "无效的类说明%s关于对象类%s\n"

#: src/pass15.ec:12733
msgid "Invalid watched object\n"
msgstr "无效的被监控对象\n"

#: src/firstPass.ec:85 src/firstPass.ec:112 src/firstPass.ec:175
#: src/firstPass.ec:217
msgid "Member with same name already exists %s in class %s\n"
msgstr "相同名字的成员已存在 %s 在类 %s 中\n"

#: src/firstPass.ec:105 src/firstPass.ec:168 src/firstPass.ec:210
msgid "Member with same name already exists %s in member %s\n"
msgstr "相同名字的成员已存在 %s 在成员 %s 中\n"

#: src/dbpass.ec:1085
msgid "Multiple field index requires a name\n"
msgstr "多域索引需要一个名字\n"

#: src/dbpass.ec:310
msgid ""
"No database table defined in this module or database_open already used.\n"
msgstr "在已打开的模块中没有数据库表被定义，或者已经使用了database_open\n"

#: src/pass15.ec:12746 src/pass15.ec:12901
msgid "No observer specified and not inside a class\n"
msgstr "没有确定观察者并且不在一个类中\n"

#: src/pass16.ec:2014 src/pass16.ec:2087
msgid "No set defined for property %s\n"
msgstr "没有为property定义set %s\n"

#: src/pass0.ec:108
msgid "Non-static %s making use of a static class\n"
msgstr "非静态%s 使用静态类\n"

#: src/pass1.ec:1053 src/pass15.ec:12728 src/pass15.ec:12800
#: src/pass15.ec:12887
msgid "Property %s not found in class %s\n"
msgstr "属性%s在类%s中未能找到\n"

#: src/pass0.ec:115
msgid "Public %s making use of a private class\n"
msgstr "公共的%s使用私有类\n"

#: src/pass15.ec:7987
msgid "Recursion in defined expression %s\n"
msgstr "被定义表达式中存在递归 %s\n"

#: src/loadSymbols.ec:1002
msgid "Redefinition of %s (defining as %s, already defined as %s)\n"
msgstr "重复定义%s (定义%s, 已经存在定义%s)\n"

#: src/ast.ec:817
msgid "Redefinition of %s ignored\n"
msgstr "%s的重定义被忽略\n"

#: src/firstPass.ec:460
msgid "Redefinition of method %s in class %s\n"
msgstr "方法%s在类%s中重定义\n"

#: src/pass15.ec:4692 src/pass15.ec:4803
msgid "Unhandled type populating instance\n"
msgstr "未处理的类型产生实例\n"

#: src/pass15.ec:7607
msgid "Unspecified type\n"
msgstr "未确定类型\n"

#: src/pass15.ec:9811
msgid "callable object undefined; extern assuming returning int\n"
msgstr "可调用对象未定义，外部假设返回整数\n"

#: src/pass15.ec:9590
msgid "called object %s is not a function\n"
msgstr "调用对象%s不是一个函数\n"

#: src/pass15.ec:8554 src/pass15.ec:8560 src/pass15.ec:8768
msgid "cannot add two pointers\n"
msgstr "不能添加两个指针\n"

#: src/pass15.ec:1651
msgid "cannot dereference type\n"
msgstr "不能取消引用类型\n"

#: src/pass2.ec:2477
msgid "cannot obtain address of property\n"
msgstr "不能获取属性地址\n"

#: src/pass0.ec:439 src/pass0.ec:445
msgid "class"
msgstr "类"

#: src/pass0.ec:351 src/pass0.ec:377
msgid "class data member"
msgstr "类数据成员"

#: src/pass0.ec:385
msgid "class member instance"
msgstr "类成员实例"

#: src/firstPass.ec:431
msgid "constructor"
msgstr "构造函数"

#: src/pass15.ec:11229
msgid "couldn't determine type of %s; expected %s\n"
msgstr "无法确定%s的类型; 期望%s\n"

#: src/pass15.ec:9179 src/pass15.ec:9191 src/pass15.ec:11241
#: src/pass15.ec:11413
msgid "couldn't determine type of %s\n"
msgstr "无法确定%s的类型\n"

#: src/pass15.ec:2031 src/pass15.ec:10362
msgid "couldn't find member %s in class %s\n"
msgstr "不能找到成员%s在类%s中\n"

#: src/pass15.ec:2027 src/pass15.ec:2131
msgid "couldn't find virtual method %s in class %s\n"
msgstr "不能找到虚方法%s在类%s中\n"

#: src/pass15.ec:9211
msgid "deleting const qualified object\n"
msgstr "删除常量限定对象\n"

#: src/firstPass.ec:431
msgid "destructor"
msgstr "析构函数"

#: src/pass15.ec:8760
msgid "different levels of indirection\n"
msgstr "不同级别的间接\n"

#: src/pass15.ec:2870
msgid "discarding const qualifier\n"
msgstr "丢弃常量限定符\n"

#: src/grammar.ec:3280 src/grammar.ec:3281 src/grammar.ec:3282
#: src/grammar.ec:3283 src/grammar.ec:3284 src/grammar.ec:3296
#: src/grammar.ec:3297 src/grammar.ec:3298 src/grammar.ec:3299
#: src/grammar.ec:3300 src/grammar.ec:3366 src/grammar.ec:3367
#: src/grammar.ec:3368 src/grammar.ec:3369
msgid ""
"eC expects all declarations to precede statements in the block (C89 style)\n"
msgstr "eC期望所有声明语句放在语句块的前端(C89风格)\n"

#: src/grammar.ec:3021
msgid "extra comma\n"
msgstr "多余的逗号\n"

#: src/pass15.ec:8572 src/pass15.ec:11368 src/pass15.ec:11370
msgid "incompatible expression %s (%s); expected %s\n"
msgstr "不兼容表达式%s (%s); 期望 %s\n"

#: src/pass15.ec:8862 src/pass15.ec:9070
msgid "incompatible expressions %s (%s) and %s (%s)\n"
msgstr "不兼容的表达示%s (%s) 和%s (%s)\n"

#: src/pass15.ec:1983
msgid "incompatible instance method %s\n"
msgstr "不兼容的实例方法%s\n"

#: src/pass15.ec:3358
msgid "incompatible parameter %s (expected %s)\n"
msgstr "不兼容参数%s (期望%s)\n"

#: src/pass15.ec:3295
msgid "incompatible return type for function\n"
msgstr "函数返回类型不兼容\n"

#: src/pass15.ec:10131
msgid "invalid class specifier %s for object of class %s\n"
msgstr "无效的类说明%s关于对象类%s\n"

#: src/grammar.ec:1705 src/grammar.ec:1706
msgid "l-value expected\n"
msgstr "期望左值\n"

#: src/pass15.ec:10677
msgid "member operator on non-structure type expression %s\n"
msgstr "成员操作符对非结构类型表达式%s\n"

#: src/pass15.ec:3230 src/pass15.ec:3245 src/pass15.ec:3271
msgid "method class must be derived from %s\n"
msgstr "方法类必须由%s导出\n"

#: src/pass15.ec:3232
msgid "method class should not take an object\n"
msgstr "方法类不能有一个对象\n"

#: src/pass2.ec:2479 src/pass2.ec:2481
msgid "no get defined for property %s of class %s\n"
msgstr "未获得定义，属性%s, 类%s\n"

#: src/pass2.ec:921
msgid "no set defined for property %s of class %s\n"
msgstr "无效的类说明%s关于对象类%s\n"

#: src/pass15.ec:9763
msgid "not enough arguments for function %s (%d given, expected %d)\n"
msgstr "参数不够，函数%s (规定%d个, 期望%d个)\n"

#: src/pass15.ec:9759
msgid "not enough arguments for method %s::%s (%d given, expected %d)\n"
msgstr "参数不够，方法%s::%s(规定%d个, 期望%d个)\n"

#: src/pass15.ec:3309
msgid "not enough parameters\n"
msgstr "没有足够参数\n"

#: src/pass15.ec:8708
msgid "operating on %s and %s with an untyped result, assuming %s\n"
msgstr "正在使用无类型的结果操作%s和%s,假设%s\n"

#: src/pass15.ec:8457
msgid "operator %s illegal on pointer\n"
msgstr "在指针上的操作符%s非法\n"

#: src/pass15.ec:3258
msgid "overriding class expected to be derived from method class\n"
msgstr "期望重载类由方法类导出\n"

#: src/ast.ec:1154
msgid "parameter name omitted\n"
msgstr "参数名被省略\n"

#: src/shortcuts.ec:223 src/shortcuts.ec:229
msgid "parsing type %s\n"
msgstr "正在解析类型%s\n"

#: src/firstPass.ec:312
msgid "redefinition of class %s\n"
msgstr "类%s重定义\n"

#: src/pass0.ec:676
msgid "redefinition of constructor for class %s\n"
msgstr "重复定义构造类%s\n"

#: src/pass0.ec:653
msgid "redefinition of destructor for class %s\n"
msgstr "重复定义析构类%s\n"

#: src/pass0.ec:1161
msgid "set defined on type without storage for non-conversion property\n"
msgstr "set已定义为无需存储的非转化属性\n"

#: src/ecdefs.ec:1740 src/grammar.ec:3232 src/grammar.ec:3233
#: src/grammar.ec:3234 src/grammar.ec:3235 src/grammar.ec:3236
#: src/grammar.ec:3237 src/grammar.ec:3238
msgid "syntax error\n"
msgstr "语法错误\n"

#: src/pass15.ec:9664
msgid "too many arguments for function %s (%d given, expected %d)\n"
msgstr "参数太多，函数%s (规定%d个, 期望%d个)\n"

#: src/pass15.ec:9660
msgid "too many arguments for method %s::%s (%d given, expected %d)\n"
msgstr "参数太多，方法%s::%s(规定%d个, 期望%d个)\n"

#: src/pass15.ec:2037
msgid "too many initializers for instantiation of class %s\n"
msgstr "类%s的实例初始设置太多\n"

#: src/pass15.ec:3372
msgid "too many parameters\n"
msgstr "太多参数\n"

#: src/pass15.ec:10660
msgid "undefined class %s\n"
msgstr "未定义类%s\n"

#: src/pass15.ec:11404
msgid "unresolved identifier %s::%s\n"
msgstr "不确定的标识符%s::%s\n"

#: src/pass15.ec:11227
msgid "unresolved identifier %s; expected %s\n"
msgstr "不确定的标识符%s; 期望%s\n"

#: src/pass15.ec:11239 src/pass15.ec:11406
msgid "unresolved identifier %s\n"
msgstr "不确定的标识符%s\n"

#: src/pass15.ec:1977
msgid "unresolved symbol used as an instance method %s\n"
msgstr "使用未解析的符号作为实例方法%s\n"

#: src/pass15.ec:8545 src/pass15.ec:8746 src/pass15.ec:8753
msgid "void *: unknown size\n"
msgstr "void *: 未知大小\n"

#: src/firstPass.ec:431
msgid "wrong class name specified for %s\n"
msgstr "%s被指定错误的类名\n"
